有冇人身邊有班fd好鐘意飲酒，覺得好煩

個個星期都叫出黎話飲酒，樓上吧，清吧，咩都好
你拒絕幾次都會成日叫埋你

又唔可以話佢地係咩mk, player，通常都係3-5個全男班，有幾個有固定女友

出到黎真係冇野做，就係飲同飲，玩骰盅.十五二十

唔知有咩謂，又要扮開心，以前都幾熟嘅同學，又唔想斷絕曬

咁咪同佢哋講酒吧下次可以唔預
你約佢哋做其他嘢囉
Btw要扮開心嘅話fd極都有個譜

約佢地去自修室計下開點數既概率

我身邊都有一班，真係好煩。問題佢地又唔飲得，次次都要送佢地返屋企

但至少你自己都enjoy飲？
好玩咩？有咩玩，骰啤？

都係嗰啲嘢

想join

屌鳩你，有班咁好既朋友都唔識珍惜， 都冇撚左你唔好後悔

我係想飲但無乜fd會飲